唔該各位同傳媒講野之前諗清楚少少

十連

九連

八連

RT=Russia Today

但的確係呢個tactic ....
暴力邊緣論好出名

七連

屌柒撚左

你知我知大家知
但唔駛講出口
對家話你用依招 同 自己認兩回事

唔完美 但可以改善

RT 就晒氣啦
你同佢講乜佢都會spin 你係暴徒

俄佬扮的傳媒, 點都做到示威者好仆街

俄佬Russia Today = 中共環球時報

你點知佢地唔係找隻鬼扮示威者受訪?

依個我真係唔留意

sorry自對半打